美股認真討論區 MCXXXIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

見到ted cruz 同aoc企喺同一邊
就知今鋪玩大咗

GME死貓彈,可惜支牛無得放

你哋大GME又數錢

gme 班友話 聽日掛10000 放 係咪真係得

星期五係咪神仙大戰，今日都玩到咁

聽日10000先放GME LM

唔係唔比買咋咩?

前幾日我講今次GME造就幾多人贏人生，又令幾多人家破人亡
結果比人當我鳩up

bb比我溝未

對返個量，沽八棍平八棍應該差唔多，唔知成功呃左幾多

真

岩先仲唔夠溝？

侵都出聲

記得早幾日有人講GME買哂兩邊可以點輸
今日真係開圍骰通殺

又黎紅字內戰

其實幾好睇

財富大轉移

支牛現時疑似強制SH,賣唔到貨

華爾街大戰AOC
好睇過戲

今次又唔同嘅 咁玩法黃金都閪冧啦
真係鬥strong hold

最大嬴家係咪上年班AAL苦主

今日唔比買貨咪仲操控股價feel

14都唔溝 駛唔駛落番5蚊補埋果個裂口先溝？

即係ib 一樣啦

幾粒鐘前仲比人話我地廢老
話我地有錢都唔識執

邊到有得睇侵侵

無人估到係卷商唔俾買 最多係估政府停GME牌

BB SH到30

都話無得買

trump junior

無得買啊ib

機構：球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我嘅人，你點同我打呀？
做過一次
呢次仲易解決
美國好野
習大大好野
美利堅市好野

學到中國解決問題方式
解決左班人再封死佢

算啦屌 咪bin佢地啦

有冇得睇GME total有幾多 到價option未平倉

白卡好命，依家暫時上返買入價
short左果條乜貓比人斬倉冇仇報

個倉終於轉綠

老江支持！！！

隻野有冇機會又去返500 定係3XX 左右收皮

IB賣到,但係單太多支牛要射D單去IB可能IB處理唔切導致

講真 今次俾人使橫手
唔同玩完音樂椅個種

錢銀野唔會咁易和解到 今次隨時勁過BLM

真係又要講多謝既時間啦

同fd打fifa未

白卡可以加大老麥 食成年了

點解我有得買

班少年股神 呢

白卡佬呢

真係癲到
以為係a h股玩配股都無咁癲

我14.1 溝到14.5 點樣無得買

14.5加佐

sofi呢次威爆

BB終於開始生性！！！見到頭髮啦！！！

GME係咪今期最大V

已化灰

今日就升破500

佢地會斬我如果我出聲

集體訴訟一定告到佢破產為止, 仲有咁多政客幫拖

直頭hang曬機

開唔到倉邊到嚟咁多人買

我用ib個app出出入入咗幾次都完全冇問題

佢地放左未？？ 其實玩左咁多轉 應該平左成本阿嗎

唔會啦 到時d名人荷里活配合Twitter出黎帶下節奏加埋tiktok洗下腦就冇咗回事啦

吓 我買到喎

唔係話佢唔仆街 但係我唔可以話佢出手我surprise囉 手法就好surprise

好似我唔surprise 支那出手 但係手法真係估佢唔到

好精彩又唔洗訓

咁快gel

broker受哂
一定搵佢地擋
但背底個問題一定唔會有人改變到

開埋SP都仲得

經過呢單嘢更加肯定侵侵係影響到有錢佬利益俾人搞 成個美國得最有錢個班人可以玩

剩係由頭到尾加今日呢個結果已經係歴史級

未計聽日

聽晚先入貨睇多日戲先

頭先13個幾超級特價 2次

依加牛牛比買？ 好似冇左句野話唔比買

年尾？

點解我無得買

佢連賣都賣唔到,ORDER落左佢會卡住,點買

岩先gel完插落13

未問
見就見放得7788
岩岩我無上黎一陣都同佢地打左陣fifa如果未放唔會打

西sir直播唱緊歌

sofi真係買到

tsm 係咪算量縮 要爆了

我孖展AC 你係咪CASH AC

BB同nok 仲買到嘅好入貨
過兩日解返就上返去

開始驚，叫d大芋入翻貨

MSFT扯到行一行痴撚線

利申 平晒倉做盤川reserve冇份賺

你搵佢地受哂，一陣佢地受唔哂咪又係搞冧個金融系統

死胎嚟

未 仲紅
啱啱14.幾溝咗小小
SH BB

etf大神
而家好難搵到個po

果果幫手推指數

牛記今晚唔洗訓

不孝子

岩岩上台已經咁撚中國式管治手法
美國版700應該係邊隻

所以隻隻都癱咗咁sir落去
得機構做市買盤

連登的小孩 一晚長大

XL 都有入 70% 沽 真係好撚野 明明值30蚊

佢手持咩貨

其實冇話佢地錯 佢地跟足遊戲規則
係連登班on鳩仔係到嘈住曬
坐人順風車仲屌翻d好心提醒嘅人

要死嘅係班傻鳩 唔係wsb

琴日輸BB SC
今日輸BB正股

得喎

佢同fb之前大特價
但隻撚屌adbe都係仲未郁

唔好傻啦
選舉都無事啦
宜家咁少事邊有事

慘到

平咗咁多倉 點夾都夾唔爆
之後散戶人踩人

聽日WSB 就PENIS BUY BB

Sofi FT 好似都冇事

尋日bb pltr ai升
今日跌突翻

所以而家咪升返囉
攪到閪冧又 唔俾人買平貨

個壇仲會唔會係度都成問題
出哂聲要搞佢地

依隻野令我學到就算留3注去買，都可以係全部睇錯

抵喇reddit堆左膠中回力鏢喇

冇人沽
仲要外國broker冇封
英澳歐都入到
遲早squeeze多一輪
成隻delist算啦

咩

告撚柒間broker la

發生咩事
點解我係ETF大神

果果勁到

年尾100

得我無得買

咁樣搞法 下星期或者聽日 美股會唔會又亂多轉

WSB GME $1x前set緊局
呢邊都有人講 都係講返WSB果邊
Around $1x~$2x
上星期五上車都算叻仔
呢個星期先坐順風車果啲
好多人提醒過

AMD

我都係有信心國運股

再登入囉

我d sqqq put返生，又可以送龍友落去見steve工作

入左好多次

淡友

其實入黎爆閘果3個之外
入佢地po睇係幾熱血
而家仲sh緊果班唔係純為賺錢果班

忘巴神操作

用手機入囉

Ib好似要孖展account先買到

白蛇 點解你可以咁撚燈

錢已袋, 出句精神食糧拎埋光環

又番來啦

如果有朝一日港共唔俾香港人買樓淨係俾你賣俾中聯辦
中聯辦入完貨之後又俾香港人買返
大家覺唔覺得依個係散戶on9俾大戶呃貨定係點
GME班人買入可能係當賭錢
不過唔代表佢哋要咁樣輸錢法囉

TSLA VCP咗仲耐，叉完電未

respect

唔係錯唔晒
係岩

道德上,佢地話班大鱷仆街,再次證明係事實
技術上,都贏左大戶,證明wsb講既野係岩,要逼大戶出茅招

830走堂算啦

食人血饅頭

佢買D CALL對佢黎講根本散紙黎啦

走牙

白蛇好波

唔睇呢幾個其實係值得支持

安息

做開淡友轉唔到打錯龍友

白卡佬，今獲撐你

你好好睇實自己個倉好過上黎紅色大字啦

係咪乜鳩白蛇 愛麗絲 同美斯神 全部BLOCK 晒

散紙拎出黎玩下

wsb 老早成堆係1x 買晒喇 大把 call都係

sofi仲買到,好似話sofi同佢有關

算啦，依家都升緊上去
班老屎忽係咁，今日仲叫人發財立品，立左去邊？

賣到未先

你GEL頭燈到唔比買
有啲料到
你叫白神啦
今次上神枱啦你
準備挑戰麵麵啦

上呀！破300！一齊儲氣出元氣彈！

有冇巴打開市入咗TSM一齊食肉

求財姐 咁勞氣做乜呢

果果黎料

白蛇
I甩褲U

大家都明
不過都叫阿白蛇收收聲先
佢好煩

今次得一個 都叫左你地味bin佢 一陣又紅字一個post

依家邊個買緊貨其實佢自己平倉？

原來sofi仲有得買gme

果果同tsm 一齊上

琴日仲清左tsm，開市125即入返

學咗小西巴SHRESPECT

一路都渣住

支持SH FAT FAT

出茅招restriction都係散戶錯
wow

白蛇 長大了

唔差在等多日
準備好加佢倉

盤前賤價出咗好多貨

無人理

又GEL? 想燈死自己咩

我而家又上返+10%
不過真係好撚嬲

你贏唔贏都狙擊架啦
有咩分別

依下有D mean

銀髮股 monster

巴打你唔好咁la...
利申: 有gme

出面班友話聽日要set ＄9999 放gme

唔係講笑, 我都想你贏

BB加左注未

閱讀障礙？ 我話緊wsb冇錯wo
輸好多？

V番勁多 好安慰

夠彊po而家個倉圖睇下羸幾多錢

Good night

希望轉燈

加到注咩

班老屎忽如果有品少少，呢個po唔會有白蛇出現

IPOE,我有錢都買兩股支持下

外國broker買到
例如大sofi
利申冇戶口

係咪已經回調完

我都係
我認同買gme既人唔應該係咁樣輸

愈遲入場風險愈高
好多人明示暗示晒
投資投機風險管理最重要
人無事先做到世界冠軍

BB幫GME復仇

班WS撚一日贏幾十億冇錯
散戶贏個雞水咁多就出撚哂茅招

不過SOFI買唔到SOFI
我都想買

豬死了

14接咗 咁快又食肉

咩料
一開始係佢自己on9先
你咪癲倒是非

今朝盤後完哭喪，算前豬死了，依家變綠燈

1x入 同1xx 入
今日跌幅咪一樣咁多
點解出邊班新手股神抵死

14.3 跟班死仆街FUND佬入晒貨

發財立品
你話輸人踩人就抵死，咁輸邊度抵死？

#GMEtothemoon

你目標價幾多 我見出面啲人set左99999999usd咁賣 好似fifa pes開無限金錢咁

都係果句買貨唔差果一日
驚就聽日先

果果龍軍係咪反杯

AMD生性啦屌你老味

大波波就可以chok走佢地

投機者輸就大把機會.........

420.69

gme 570 末日call30蚊一張

Cls 公司

你睇番星期五/星期一，班老屎忽點串人先？

我用緊垃圾臭閪IB

坐人順風車個班唔係散戶?

仲以為係本人

penn勁到

tsla入完s&p都未起飛過 想點呀

靈車快啲衝上去

已準備轉會
今晚我都屌垃圾
td慢準備轉cs
聽日去中環交野

下
白卡12月個時已經癲撚左啦

本身仲諗住今晚入一股gme搏佢大爆升執百幾二百走

越來越精彩

講緊笑?

?

都買唔到

點會未起飛過 做咩

真啊

有玩都冇所謂嘅

正宗垃圾黎，買INTC好過

入完後700上到前幾日最高點接近900

右派而家有能力實追擊登登政府攞民心

睇埋聽日先安全

唔係uncertainty 派但要管理風險
加倉

望佢1千

後悔無入啊

CS唔係都有份ban?

Pd 45 10萬 612 小西 p8

我要同我奶奶報仇

估唔到social media俾人屌censorship會因為wsb而起
果然針唔桔到肉唔知痛

佢咁俾人圍串
依家報仇好正常

BB 今晚低穩16 要還神

無啦啦將抗爭拉埋嚟講 明明自己搭順風車有人落車就屌
提人小心風險可以比人屌老母
無啦啦入嚟串柒柒係到引戰

仲有有d新手做緊乜都唔知就買
你覺得有幾多真係同wsb d人一樣？

係?我唔鍾意用ib純粹

今日個倉來回地獄又折返人間

左右合流
原來China Joe諗住咁團結美國
USA! USA! USA!

今晚係gme無入有出->散戶penis sell->資金去返平時啲大股->散戶賣入平均價升高->回調等啲人走唔到

會唔會係咁呢？
利申得閒鳩諗

屌你係咪白撚癡㗎
白蛇痴左好撚耐㗎啦
佢自己成日入嚟紅色大字發癲

690>800

好似佢地圖炮屌人先

2021 感覺都幾瘋狂

埋伏住BB等WSB回歸

已經唔係炒股嘅事
越燒越大

散戶買唔可以同手足拉埋嚟講 我agree
問題咁打壓點解唔可以拉埋中共講

GME獲利比例90%以上，正常都仲賺緊錢啦

佢果排日日都發癲，睇唔到？

驚就睇埋聽日先
1日半日唔差得遠
俾自己早訓一日

連白卡佬都SH
你估老散真係有人賣
殺期權渣

哦,IB的確係臭嘅
本身貪佢孖展平同多野買

歡迎加入

入完未起飛過 (690->900)

係連登呢度先高j
明明以前penny黎

一個炒股 一個政治
有啲距離

GME個post真係唔敢入
啲人好撚癲 入面得一種聲音

你好似有d奇怪
星期一其他人俾人串 入黎報仇係正常 ok
白卡一直都係先屌人個個 而家繼續癲 又係正常

前幾日上到900一陣

邪教

佢有冇上黎? 9UP下都好，好擔心佢

好在bb都生性

我幾時講過唔可以拉埋中共先
我由始至終都係話wsb係跟足遊戲規則
佢地冇錯

WSB冇錯 連登投機者抵死

升完先知sofi入到

有邊隻係會又整game又支付平台又社交app

港共都唔敢暫時唔俾人買樓回血啦

wallstreetbets 已出正式提告

總係覺得聽日有事發生

兩間都垃圾黎

山中山係咪因為ocgn同依度有仇？

賣股票say sorry都比人屌到
講咩你層樓比火燒

全部指數企返上ma20,回調正式完結,之後應該都係牛市

當石仔都成功SH TSM，你各位唔係penis sell下嘛

星期一大包圍串哂買gme班人
其實都唔止星期一，由星期五到依家日日串，佢發下癲好合理，唔通淨係可以俾人串咩

而家好似買到了

Im ready

靈車上埋就完美
又執幾百鎂

廿一世紀二十年代,又稱魔幻紀元
一切以為冇可能發生既野都變得有可能...

To GME朋友
正義之士啊嘛
抗爭啊嘛
投機順風車咪認囉
又要投機順風車又要攞晒彩
被人講兩句GME股神少年股神又發晒矛
你全身已退YOLO致富財務自由
GME股神受得起啦下化
入黎疾鳩班老鬼睇圖揀股正傻仔
我新仔都睇唔過眼啦
大回調撈到底彈得返就係贏家
彈唔返咪接晒飛刀周身傷
場波都未完GEL撚晒頭串柒柒
仲想攞尾彩

我見今日盤前好似大回調咁，開市無耐啲大股就升返曬，龍到仆街，以為penis sell，啲錢去返曬大股

岩岩入唔夠貨啊。

喂大佬，咁你之前係抵屌呀ma
坐2日蝕左錢就開拖

上星期SP左89蚊聽日到期

佢同我跌到88蚊

我都係啦未入貨

熊巴你好型

首先 你一開始隻pd輸錢嘈住曬係到紅字鬧人
第二 人地同你對賭你唔接受
你比個理由我地唔恥笑你

仲有 你話我地bully你
咁你仲入嚟做乜
抖M？被人鬧好興奮？

快撚到
但係幕後大佬citadel錢已袋，理撚得你

你個名

開戰了

今年都未過一月,已經咁撚癲

呢句野好似舊年都講過

SWB想似想放棄股市轉加密貨幣，有無平台可以介紹？

係抵死
但對方出橫手，唔應該笑連登順風車

造市要付出代價，是常識吧。

咁你覺得咁撚樣restrcit trading係岩定錯?

Cs用到呀 識開一定開cs international

型到

530! 530! 530!

SH GME 價投

抵啦

比人斬左10幾刀有塊膠布止止血

玩番廢老電算
BB都比人玩爛埋 本身仲想靠佢chok profit 再加廢老電倉

真人版魯魯修

2月或3月

是其是非其非
其他人要報復入黎串我冇咩意見
但白卡根本係自己搞到今日咁

NVDA! NVDA! NVDA!

wsb咁多人實有d做律師係度,好睇了

白蛇I甩褲U
希望可以為你帶嚟溫暖

留名等睇真股災
美國果然國運行完

係咪用外國地址開可以拎埋張visa卡??
香港地址冇得拎卡搞到我懶得開

之前用匯豐買美股嗰個account係咪轉咗人
點解喺度幾個月都好似乜撚嘢都唔知咁

又要投機又唔做功課又無做風險管理
輸係好正常
交下學費
股市每日都好多人交學費
場波未完就唔好串柒柒
好多人好心明示暗示提醒晒
風險管理啊
屌你老母！

540 520無限loop

咁都叫生性
做配角仲搶戲過主角

即日同你補埋缺口 已經無野好再期求

BB似仲有得炒
Hold多一陣

講中曬我心聲

根本兩邊都總有人口臭，吵黎都無意思

who

有戲好睇

咁快手呀

你係咪冇見到嗰d人講嘅野

前一段屌得精彩
但呢段屌得唔啱
今次出橫手真係唔太好

補link︰

都改變唔到佢隻ocgn 3.5 俾莊50%盤

sofi買咗一股gchi下
屌佢鹵味

一隻penny stock搞到股災

舊年就武肺開年,跟住4熔斷
好記得到5,6月果陣,周圍D人都話原來2020只係過咗一半.....

今年

希望broker有尤其係robinhood頂得住壓力起碼下個禮拜先開返gme
或者d狗莊今晚平曬佢
聽日結算，如果頂唔住壓力要開返
GME to the galaxy都得

想笑，但又笑唔出

broker一刀切唔比買咁樣做係唔啱

真金白銀啊大佬

pk 我細個成日幻想生活咁撚悶 日日都要準時翻學 如果有一日世界發生大事 可以無咁平淡就好 點知2020真係黎料 仲要獲獲新鮮獲獲金 而家翻左工都有段時間可以wfh

巴打你好似都係用HSBC

唔要垃圾律師啦
NYC最top個埋爭住offer自己啦

聽日IFC多人了

原本我都覺得買meme stock啲人有啲煩 但係今日入咗少少之後真係覺得而家華爾街班人直情搞串個party

依個唔係佢哋輸錢嘅原因
就算一個人過馬路掛住睇電話唔睇車
佢行緊行人路俾車撞死都唔會係抵死
一定係個司機liable

竟然會用negligence嘅reasonable person告
但係如果個個brokers都cut
咁個reasonable person咪冇得compare囉

點會無
口臭還口臭
但喺大戶面前，我都係散戶
你當我為自己發聲
我唔想自己啲股變做下一隻 gme

之前倉底係
轉左ib 3個月
唔太好用想轉td但係咪開好耐要等
而家搵緊cs資料填緊form聽日去交

講censor侵無人理，而加到censor 錢銀個個起曬鋼

山蛇=莊
你地既籌全部佢派出黎
change my mind

破200我就入一股支持美國滅國

vix 27了

山巴話呢嗰post成日有人追擊你, 唔抵得你眼紅你
你自己喺出面開post, 發展到pinned msg同嗰topic都喺到jer同一個人
返到嚟就同白卡圍爐

agger

好彩無反手買put....
如果唔係真係左一巴又一巴

你打得大佬就預咗好多事會發生
點解有啲老鬼死都唔肯落場玩
因為不可能預計到嘅事幾時都會發生

Bb又縮翻入老母個閪到

呢度d人成日串9人
人地睇岩好野講幾句，賺到錢就妖股少年股神
佢地賺到錢就有眼光有遠見，成班社會上左位就睇唔起後生既老屎忽
發財立品，立左去邊？

compare to 大戶有得交易?

豬豬教掌門人都係新仔?

exact7ly

唔計話公平市場,正常人都擔心自己利益啦
下次ban 9 tsla點睇

個市又升，uvxy又升係咩玩法

資本主義世界嘅遊戲規則就係用錢投票
如果係咁你搵下有乜broker買到 冇人阻止你
不過唔好好似波台狗咁就得

熊喵巴

太早建左倉

清倉訊號

屌那星出邊打緊仗仲咁得閒入嚟搵人互屌

盤前賤賣晒一半
入咗BB AMC
真正嘅左一巴又一巴

美股區要人

都唔關我哋事啦
落咗車升返上廿幾咁就仆街
所以唯有strong hold

個邪B好難搞 成日七進七出

酒牙

最尾會唔會broker食左隻鑊？

其實懷疑緊係咪講緊我

唔洗同個乜柒莫山山講GME事情我撐散戶但你用支牛快手trade唔到就抵死仲乜野抗爭手足，你自己發乜財立乜品咪講到自己幾高尚支牛抵死，我block左你架啦

其實即係唔抗爭唔知支共有幾仆街一樣

You have my condolences

Robinhood應該食硬

一入黎又見到啲狗係到吠

屌你老母煩撚到閪咁

幾晚執幾十個都改唔到咁撚賤種既格

真係唔係好明你 logic
突然禁買本身就唔合理
佢禁完我，我唔屌得仲要自己搵另一間 broker...?

個風險包唔包唔俾買?

係都抵死啦 沖出黎柒

跟規矩玩都死
唔講以為大家係大陸股市玩緊

但你唔係0005支持者

講大膠膠呀

掛住追post捉唔切

有無諗住減1/3倉？

利伸：無怨無仇但見你咁all in法，得左就威，唔得就好難反身

預好多事發生...
但點預到咁撚突然改規則....
你配股 / 停牌都冇咁嬲

個倉彈返晒上去…盤前到開市根本就好似呃貨引人pain sell咁

印度佩因六道
Ocgn 6人公司

捉到都未必買到

unsystematic risk
冇得減

Twitter FB: 侵你過主啦
Amazon aws
咁都冇問題

現實好黑暗
我係撐WSB嘅
呢場波未完
睇埋後續
真．世界大事

白卡記就收皮
你只係想撈一筆賺錢嘅人
自從PD賭局你已經同晒大家講你係輸打贏要嘅人

No 係negligence入面有樣野叫reasonable person
如果要prove一個人/一間公司breach the duty of care令到其他人有damages，就要搵一個reasonable person同佢compare
呢個case要brokers vs brokers

係質爆孖展倉同打止蝕盤

今日TSM
應該爆到150先岩

你要發聲你係連登講野有乜用？
同埋我冇話你唔屌得broker
我都講左broker做得唔啱

咁而家你要同大戶挑機你應該去搵其他broker買gme而唔係係到同我講你想幫自己發生

今次咁搞分分鐘信貸危機
仲癲過妖股亂飛

wsb班人好慘
但都打開左潘朵拉盒子
佢都照咁玩打遊擊union 其實可以玩好耐

見咁多人用支牛買futu就無錯
利申:用ib

上星期兩次呃貨都係幾粒鐘回調就上
今次用足1日黎回調呃貨

我係，有股份有戶口有倉底

tsm我重未翻家鄉

TSM今晚唔做廢佬 一下扯到咁痕

其實有人傾過
做short果邊老破之後會點
Brokers 要食幾多屎

之前TD HK開左我4個月, 聽聞而家快左
CS HK唔係離岸, 不如開CS int, 雖然用香港地址冇得拎visa卡

咩料 大家GME贏咁多都要嘈

今次無事 下次咪到你囉

講到自己唔係傻散咁

回血日

屌你金波妖到

你邊到見到我話冇問題

我春袋就痕

巴打其實你有無睇車車
我覺得唔好睇唔明點解紅左

升得仲多過尋日

但而家個個brokers都ban曬
又冇之前嘅cases發生過嘅話會有排打

見識過上年3月熔斷之後
個個都想摸底
自然回調得快好多

一千萬變五百萬同賺十萬變破產有乜分別
點解唔嘈得

Covered call今日訓住收錢wor琴日買的話

想請教下
想ib轉錢去ft
係咪一定要更改簽名驗證先得

盤前呃貨上年見唔少

AOC串撚到呢

老夫上年熔斷炒左十幾隻trial 1 疫苗妖股

評價：ocgn不過係其中一隻， 夾個trial炒高派

利申 依隻野一陣 very hard to borrow無得沽柒佢，所以無謂睇

Sofi冇ban

129
已經冇彈藥溝貨

就係狙擊你

想同用錢投票嗰條友講

點解連登講又冇用呢??
你前一句冇話唔屌得
但後一句就話個 game rule 係用錢買票
正常人睇上去咪似你講緊邊個錢多邊個大晒
咁我係小戶本細係咪又可以畀人咁樣停買回血呢

一單還一單呀巴打
今鋪ws真係玩大咗

其實到呢到既人冇乜野好講
成班圍爐撚 前幾日起勢屌鳩人
今日入黎比人屌返轉頭就扮冇事

岩岩有班人仲笑人比人打壓 抵撚死
你班仆街去中国生活啦 岩哂你班藍絲廢老

琴日班 TSM 止蝕師

BB大家一直坐緊定高位放晒14蚊再入

咁所以呢？

幾蚊好快到 SH
上去接石巴

其實trump之後就知背後班友惡到點
呢單野整唔死佢地都要整到佢地重傷
講真堅係隻手遮天

股joy已完
利申高位148ark 買入200股
低位130賣出
蝕到仆街

有冇巴打入sqqq
set左1000@12.8

sofi唔係未ban咩

所以使橫手唔出奇
做到咁盡就好睇
真．世界大事
建議去Reddit 果邊撐下場面

應該冇止蝕 好多巴打阻止咗

咁呢邊都有師兄好言相勸叫注意風險既

另外，發財立品只係個願景黎，大把人唔發財都唔立品

咁衝動....

一早放晒啦，妖股

下broker要食既咩
佢幫人做交易咋喎

成個八婆格

vxrt苦主
bntx苦主
here

係
呢度好多人都好聲好氣

希望件事快啲完到
唔好影響我 sh

呢d圍得爐既，全部都圍爐老屎忽黎
見人地幾日賺多過佢地成年賺既，好易心理唔平衡
人地又要做功課又睇圖，又vcp仲慘過小學生做功課，點知gme就收哂佢地皮

可以咁坳 但同時都要考慮呢一個係咪一個minority/exceptional cases
其實最後都係睇個官 因為冇先例

商人始終最知商人啲仆街野
今次使橫手真係終極cls

不服來辨啊

笑鳩人用支牛冇問題

但你又笑鳩人比大戶打壓 ？
破壞哂規則都撐班wallstreet仆街
好撚有問題啊

始終都有人要食屎埋數
唔係Brokers 食 咁到邊個食？

呢到班仆街咪繼續笑鳩人抵死
聽日睇撚實自己個穩健倉

壓住16.4 咁犀利壓埋落有蚊唔差在

兩黨共識

百世修得同船度
石巴禾賴辣

我google過都搵唔到答案所以我都想知

咁事實上真係錢多大曬wo
你肯唔肯接受呢個現實都好
仲有你要發聲起碼你去Twitter又好reddit又好
親自落場又好

你係到同我辯論真係改變唔到d乜
講多次我係覺得broker擅自ban人買係唔啱但係事實上錢多係大曬

個班真心叫人注意風險咪真有品，你睇下其他個堆圍爐廢老先

short個邊頂唔順就會俾broker斬倉

Brokers 食唔哂破產咪到美國政府

山山山山山山呀

上面兩隻傻鳩點解咁撚煩

撐WSB就去Reddit吧
係度咬住都無用
唔知以為呢度啲人咁大權力可以影響到
君不見幾多人想買BB買不到？

唔止robinhood一間wor

佢地平時一定唔會搭巴士坐地鐵小巴
全部藍到發黑呀on9

美國立國幾百年黎都係背後班deepstate玩曬架喇
睇下fed點出現就知
成班人好似如夢初醒咁 又話今次做咩咁過份點點

係Broker唔會食唔係食唔哂，美國政府會唔會賣單就唔知了

呢邊有冇師兄真係圍爐笑鳩人先？

SQ +7%
TSM +4.5%

wtf

又入黎咬人今晚不宜入美討

但係今次gme係差唔多要斬哂全部short倉

彈到有啲驚

robinhood最多人用所以打先

做唔撚到大事 私怨大過天 呢D女人

講笑定認真

點解brokers唔會食？
佢決定接受沽空 之後爆緊係佢食

琴日同今日冇得比喎
要屌都唔係屌我哋啦

咁又係同中國無咩分別
日本都係比老美搞死直到而家都係出拳最重

事實係咁，但都係一句唔代表啱喎
今次wsb 用規則用錢做低一次大戶有咩問題？
如果講到錢多就大曬
咁點解唔係應該由 wsb 勝啫?

講到尾都係信服權威＋偽中立
xxx 係唔啱，但事實又yyy 呢啲句子真係聽唔少

咁有咩用？
您講la？您係到講係到嘈又點？
改變到d乜野？

贏又咬，輸又咬
明明呢度好言相勸既巴打都唔少，但照比人屌

我唔係屌你喎

邊個藍到發黑？？？？

要考慮呢一個係咪一個minority/exceptional cases
而個個brokers都ban曬 court唔會拎sofi去compare
大芋～

我哋傾正股
台積電 We trust

佢地唔撚講道理架
以為自己唔用支牛就好黃
根本內裡就係獨裁 唔講道理

唔知點解佢話自己做金融，明明就係printer only

一贏返少少就衝入嚟吠

今晚早d訓啦成個市好似停轉咁

想開多個sofi account了

又係你個傻9
有無搭地鐵？有無坐巴士？全部中資黎，你對唔對得住手足

我知道巴打你唔係 冇話你
你個晚就知其他仆街態度係幾撚差

市場資金要回歸穩建安全既股票到

佢地d quote又長又大舊
覆d野又重又大舊 碌到mouse中間粒野爛都未搵到你

咁5毛既你講野

盤前SQ低過200蚊驚到bi屎

唔好意思 幾年前移居英國

當初玩美股就係知依班友玩曬
If you can't beat them join them
唔通玩a股咩

你有冇理解我講乜
最後再講唔好係到辯論
去英文嘅討論區講同埋親自落場先改變到你想變嘅野

我係支持wsb贏但係想班投機者輸 ok？

好似答錯線
我都係潛先

咁就得

SE 10.7%

同埋「少年股神」「GME股神」
唔明點解咁大反應
YOLO到財自全身而退
真係受得起
發晒矛做乜鳩

我都想做少年股神
我偶像宥仔差少少
點知係「html股神」
你話人地笑你地「html股神」
就要唔高興啫

有得做邊個唔想做「兒子」
邊個唔想做「少年股神」

上次WSB PLTR股神幾撚威

鬧錯SQ

明明唔係波台都見到爆閘狗

見到西頭大笑左

波台狗指數：1

大戶拉升先有肉食 唔通靠散戶拉升咩

佢地係咁架啦圍爐 獨裁 邊邊有錢有權就撐邊邊 偽黃 藍絲 廢老

其實差唔多
講真
一直有繼續玩港女

.... 我望唔透
原來咁又叫嘈緊
佢可唔可以打返好啲「喺」「度」「嘢」先

而家SQ根本同bitcoin同存亡咁
唔可以同TSM比

Sq終於唔洗俾人日屌夜屌，尋晚202加左貨

TSM慢牛健康到

佢唔知你老師黎可能

TSLA VCP準備爆升，i have a position

比人屌就反醒下啦 相信你地都唔係第一次比人屌

收皮啦
早一兩個星期bitcoin升上天堂個陣
SQ仲係地獄俾地獄煉火慢煮緊

咁可以點 真心
我地散户被大機構大財團食住
可以點先？
純粹覺得係連燈到嘈到咁都無乜幫助
不如去tw或者睇下wsb嗰邊有咩行動好過la
或者等集體訴訟 利申唔識

明眼人都得出「少年股神」「GME股神」呢D係抽水定讚賞啦
食相唔好咁難睇啦 老屎忽股神

東南亞QQ 做齊電商+數據+遊戲 growth rate幾高

SQ我都睇好 但見佢價格好似受Bitcoin影響就冇玩

格離gme post話靠散戶架

開始人流多到似上年年頭
訓了

牙侵真係好撚偉大

GME班大戶睇住個VWAP嚟平
但係後半夜平得好慢
似乎仲有得玩

波豬騰訊wow

秒撚哂班老屎忽

BREAKING︰The US has reported its first cases of the more infectious coronavirus variant from South Africa

The US has reported its first cases of a more infectious coronavirus variant first found in South Africa.

South Carolina health officials announced Thursday that they had detected two cases involving the variant, named B.1.351, this week.

Both people infected with the variant are adults, one from the Lowcountry and one from the Pee Dee region of the state, according to a press release from the state department of health and environmental control (DHEC).

B.1.351 was discovered in December in South Africa and has since spread to 30 countries.

早抖納巴

咁靚 我207

有痴線佬入嚟嗌交啫
聽日盤前就知真章

有咩好嘈
為啖氣

慘
連石仔都不如

無人扑金波?

我係佢地就反醒下

帶個頭盔先，我都係上網睇

//Your broker will attempt to borrow the shares from a number of sources, including the brokerage's inventory, from the margin accounts of one of its clients or from another broker-dealer. Regulation SHO from the Securities and Exchange Commission (SEC) requires a broker-dealer to have reasonable grounds to believe that the security can be borrowed (so that it can be delivered to the buyer on the date that delivery is due) before effecting a short sale in any security; this is known as the “locate” requirement.//

咁的而且確係citron做short之前gme個股價一直都好平淡，broker係有solid ground覺得呢次既short sell citron係夠貨cover返，咁broker其實盡哂責架喎

哎呀 好CHILL呀 心境好平靜呀

GME set $999999放係咪真係得

bb好似震完

摩根士丹利CEO：Reddit上的股民將會遭到「當頭棒喝」

薛巴你係咪慣左開市睇新聞 唔mon市

唔明佢又做咩升上黎

邊有可能

喂 其實話你地 圍爐 藍絲 廢佬 發哂矛做乜姐

真係冇人想做藍絲廢老啊
屌你老母

Robin Hood 幫clearing house做左死貓

又黎? D疫苗重有無用

聽日射波了決定

早D訓啦 佢地要mon住隻gme唔訓得
少年股神記得袋左落袋先係自己錢

是但啦,
賺蝕係佢嘅

我有玩其他,無玩gme
唔想玩就唔玩
gme升跌唔關我事
因為點升我都唔買
唔買就唔買
亦都唔想理

其實睇今日成交量咁少都知佢一解封應該仲有得玩
佢咁樣ban法應該hold唔到幾耐 可能聽日都解封
睇下今日班契弟有無得平左幾個倉 聽日結算唔爆倉輸少走人卦
大龍鳳

估唔到呢度都要block人
block下隻波台狗先 嘈撚到

都係果句
撈底彈得返咪叻仔
撈底一沉不起咪接飛刀
GME打得贏
GME股神受得起
小西上年一敵百
事實證明咗佢
宜家日日有人等佢上黎
衰咗咪又成為一粒塵
好快被人淡忘

今日朝早想嘔個個係咪你

唔係D 大戶無貨平倉都要買？

被人當過街老鼠唔係冇原因

溫馨提示
户
戶

我可以一心多用

頭痛姐

您話係咪係囉

唔通您講就係

幼稚到極

屌group 果班咪又係依度嚟嘅咁都有得分新手or 老手

比人串返轉頭就block人
咁撚似中共

Mon住但係賣唔到

波台狗係現實唔知係咪都係咁

買唔到BB 入short put當入左

今日個市咁妹其實唔睇都擺

係我

好似仲有用

好想知佢財自未

請問你幾多歲
講野咁小朋友既

ok
改正 戶

碌一版有一半comments都係駡戰

入到分分鐘天文數字嘅賠償

唔係户先岩咩

屌 成日搞錯你兩個 哩兩晚好似晚晚都見到你地

有料到嘅人點都會發光發亮
慢慢追住呢個post啲人咬
一車車人有排你咬

咁set 1億鎂 聽日唔洗做

邊夠你贏一萬港紙咁威水

有咁又點總有嫁啦，再賤嘴啲我相信都仲得，但有乜為先。掣永遠自己禁，錢就自己袋嫁啦。

btw，sq盤前溝完返到家鄉

Gme啲人好癲
理性討論啦 唔好屌人老母

佢係邊位？我係discord 好似無見過佢？

又黎

睇開D咩中文／英文新聞網 推介下 可以緊貼多D 美國個大市

唔想見到你係度吠唔得咩
Block人都唔比 咁專制

而家玩口水戰

妹你個頭

咁set 1000億鎂
聽日到佢哋去華爾街揸莊

啲institutions大把貨
分分鐘聽日唔俾賣

暴巴不如pin 上第一頁

呢段講得岩

不過自由市場係笑話都係事實

又bam論壇又bam discord 依家bam埋買

笑股神ok 但係呢單野係真心on9

電腦體:戶
手寫:户

睇得多電腦體就以為得戶先啱

真
是但搵間institutions 放貨 散戶全部直接蟹哂

你呢D咪冚家剷囉 想抽水屌人就直接啦
之後又要補句石仔 浮塵 大同世界呀? 好有哲學WO

單單打打咁好撚嘔心呀 你係咪女人?

呢兩晚幾精唔彩 所以想睇下市

唔妹咩 我手頭上隻隻都好撚慢

你睇下邊個屌人老母先

呢幾日日日屌鳩人笑鳩人
宜家就理性討論
繼續搬龍門囉

MRNA

窮撚根本就係系統性咁被限制上上流社會

袋咗未
記得分批食 落袋先係自己既

嚇死我，由細都係寫户

咁快v彈返到家鄉?

最初入去好似都未見過佢
不過後來太耐無on俾人踢左

Btw
我諗起上年有隻支股有咁嘅情況
成班人狂屌牛牛賣唔到
但其他股就正常操作
當時有人擺低一句「讓領導先走」
用牛牛嘅人...

唔識佢 我係呢度嘅新手

得個睇字，屌

cctoy黎架喎

晏巴 有咩指標可以睇到係咪回調完 見d指數同VIX都唔上唔落咁

佢地一開始串鳩人就得
單單打打 圍爐撚最撚鐘意架啦

GME私怨撚啲嘴臉仲醜惡過CNBC啲boomer

bb流產左啊

Pin this

終於明點解今日堆saas識升
因為我今朝penis sell咗

圍爐撚啲嘴臉仲醜惡過中共

翻唔到

戶户其實係異體字，可相通嘅
港澳兩地其實都有寫開
手寫户常見啲，電腦打同字型support 就戶多啲
中國殘體字就得户

似反彈定真龍市 美匯都跌緊

咁我收皮，對唔住大佬

擦膠 膠擦

個名仲以為波台狗

賣唔到啊 尋安慰出面有好多post

用開筆畫輸入打開户

我都係新手 開頭仲諗住入黎追POST虛心學野 原來咁既質素

而家個市靜止左 唔互屌都唔知有咩好做

你行入嚟比佢哋屌架喎
你講左d乜比佢哋屌我就唔知喇
我係你就真係翻翻去gme度圍爐算，係度嘈好開心咩

大家咪又係一齊玩有分新手老手嘅咩

至少我認得你先啦但係我唔認得佢

難聽啲講
根本係支那暴發戶嚟

琴日唔放貨 今日點補GME 倉 果班19hedge

vix看破紅塵咁插，應該無事

事實上既nasdaq

今日靠佢綠色

屌你

努力返工啦

係
小學字典係用户，呢隻字康熙字典都已經有
但電腦字型好多只support 戶，所以户少見咗

利申：老人家學户

頭痛，唔翻了

我一開始都係新手 虛心學野 但比人屌老母
我呢幾日真係學到好多野

笑死

其實gme 都注定要無乜運行

條友走到就走啦唔好好似白蛇咁等收皮

個巿強到完全冇力跌

明明我冇搬龍門又比人話
我都唔係24hrs online鬼知咩
今日傷心數鎂算

冇photoshop用
如果唔係上面有份嗌交既擇哂名P哂d名同ID上去

我上年8月到依家
第一日見到佢

gme 214 宜家買
聽日9999放
機會來了 。。。。。。。。。。

BB又回

小畫家

但佢頭幾句講得冇錯架喎
雖然別有用心姐，但你唔聽係你蝕底

今日忙到仆街 冇追po
有冇花生懶人鮑

原來sofi係美國咁撚把炮
想入注

Wow u just say the point!
行入黎比人屌知唔知自己講緊咩？
你地自己示威比人射架喎
自己反抗比人打壓架喎

知唔知講緊乜野？

求留手留口
琴日上左床睇住tsla肚屙咁屙到落798
嚇到我即刻訓著

Set 1000億
聽日去華爾街揸莊割WSB

Ipoe?

係咪支那啲釘子戶咁

唉 真係升得幾健康
琴晚清左大半倉 開市前撈返d
仲有半倉cash 等下算

信自己咪得 制自己禁 唔洗咁多討論

係咁架啦佢哋，周圍射子彈

gme末日200 call有萬幾張
睇黎要縮iv横200 殺埋落去

唔係想黎鬧交
但

said, okay?

碌碌下見到忍唔住笑左

波台點睇都高cctoy幾班啦

忘巴

教主始終如一

ok
係咪又要貼學歷

講得無錯還無錯 但貶低人 恥笑人又有咩意思呢

忘巴又袋錢落人袋

有冇花生懶人包
我見你地好似仲嘈緊

有
_ _ _ _, _ _ _ _ _ _

嘩 恩人啊

冇錯呢加個位仲要幾靚

我有貧友120溝左貨

懶人包如下:
gmegmegmegmegmegmegmegmegme

點解咁講?

唔係想嗌交
就唔該唔好理佢哋
thx

GME好友屌GME淡友
GME淡友又屌GME好友
Rinse and repeat

諗起個幅圖

22SH緊

比左位白卡走GME，依家又落返去
唔知佢有冇走呢

先唔講又拎抗爭黎比，cctoy真係得意大把巴打冇屌過你夠比你無差別攻擊啦
再者丫，我就冇心同你嘈，純粹唔知你仲係度做乜，明明gme都有post，你咪入去同翻你d手足一齊屌翻d老屎忽囉

一個人原來都可以盡興 多了人卻還沒多高興
沉默看市 聽到白卡呼應

又有新圖

嘈撚左咁多日講黎講去都係三幅被煩唔撚煩 你買gme咪gme 係要入黎引戰

支牛好似死機走唔到 唔知好返未

台積弱咁勁 係咪石狗清左倉

加油

有d巴打好心勸喻冇人聽仲比人屌，到頭來人踩人咪jer幾句

食左藥? 點解正常字體既

點解唔可以持抗爭黎比？
我個類比同你第一句有冇錯？ 請教下

係喎 唔記得呢到唔比請教 討論都唔比架

你最後叫人走去圍爐圍爐撚真係圍爐撚

個市今日升到好勁 大家今日搵左幾多

SQ上次陰跌2星期兩三棍就上返原位

睇下今次會點

升穿左好多resistance 升穿埋下降軌resistance變support就有野睇

算啦，無謂jer
正正常常咪幾好

完全封鎖咪算
佢係想要人注意到佢嘅存在

無人理佢，咪無引

賭場股集體縮vol 睇黎都係玩盤前盤後

Love & Peace

成撚日消費抗爭
幼唔幼稚d呀？
知您威la叻la得您心繫抗爭la

靈車拖累 1000幾港紙

其實想battle可以short我地post頭連指堆股

楝邊隻short我地依到自然會有人同人應戰

無謂入黎屌黎屌去，大家買得股票唔細 唔好 naive到成班中學生嘈交咁

其實如果盤前盤後佢地買入正股，開市係咪可以用黎平倉？

我18歲

唔估底 但適當位分注入

今日 pre market 好適合

賤熊巴孖盡TSLA未

大家一人少句
大家睇返股啦

咪撚玩啦呢度連登嚟架
講野有骨有幾閑啊
講真話又唔撚得咩
係咪要求你聽

如果係「GME特警」就笑你啦
Cap圖鞭屍咁威威
當你岩啦好未
我係笑你啦
你心情好返啲未？
我認輸啦 潛水啦
唔再入黎啦
做唔到少年股神唔使咁啊嘛
買股票啫

會唔會舒服啲？

慘，同石仔玩仲開心

我十二碎

pre and post 係咪果啲貨

睇撚到嘔血

冇孖

賺咁多？
一次call咁多件

我見您之前重倉wow
會唔會減d避下風險

純好心建議
唔好又屌

結果都係果間野死

我都想

石仔又未起身

阿彌陀佛

抗爭係自己地頭比人搞先去反抗，你諗下你而家做緊乜
明明都唔係想同你嘈，但你d回覆根本全部都勁aggressive，唔理對方關唔關事都好，所以你都係繼續比人屌算啦，唔阻你發脾氣

無得買咪縮vol

想上下logic 101 求教 我好聲好氣
唔好屌我老母

起身就同你講走曬貨

無咩好做今日
執下房算

滅村了

same
食緊豆腐花

唔知以為美討=citron 日日咁批鬥法

石仔訓醒可以gel TSM

其實遲早終需一跌 散水嘅時候係不停熔架啦

好壞

原來呢到係你地頭 咩叫你地頭？？解釋一下

但請問 我2日前好聲好氣入你地頭 比你班人屌老母
宜家有冇權入黎屌返你地老母？

咁多人屌你地 你地咪當冇事發生

應該平多過尋日既
睇個量仲未平哂

佢話無走

我隻SI
又食撚咗屎

#155 SH 上海

呢幾日個市唔靚仔
大家心浮氣躁啲姐

中共：香港係我地頭 搞事？
咁又岩唔岩

而家就連REDDIT都上唔到

召喚期撚
有無人睇得明彈到過晒龍係咩玩法......

獨個觀看美股變幻事情
乾一鑵的汽水

你啲英文咁柒就收返埋啦

垃圾到200都跌唔穿
本身全個禮拜都食花生但搞單咁嘅嘢真係頂唔緊
sofi入咗兩股
參與下
輸晒咪輸晒
2股gme見證全世界最大「自由」市場
咁墮落
真係抵撚到爛

少俠好身手

石仔表示係咁中箭

冇人敢short?
一啲阻力都冇

Sofi竟然買到

丙朗身法

買到
啱啱開買ipoe倉

所以點解要開咁多個倉

我3780賣撚走左張3750call....食少成40點
好撚失敗

講到尾你都唔撚明，你由岩先開始都似屌緊我老母多d，我有咩得罪你？再講呢個po由舊登一路傳到黎而家，唔係佢哋地頭唔通你地頭？大把人新入嚟都會問低能問題，有幾多個會好似你咁比人集火姐，自己檢討下啦
完全封鎖了

快d升, 頂唔到幾耐

本身長揸就ft
短炒就sofi
但入晒契媽 兩邊都變左長揸
頭先聽巴打講試咗下
sofi真係買到

巴打有得用Tastyworks 咁幸福..

咁撚有耐性 我晏晝已經block左了

短炒都用sofi
勇者

我sofi買唔到ipoe嘅

想俾佢坐

aapl明顯係橫軍贏

主席我要求修改編年史

暴升緊

所以 代表 所以你所講既「低能新人」 入黎「你地頭」都係可以比你地屌？
定你地預左可以屌鳩人？

唔關你事啊 我係嬲嬲地 點解你班人咁唔講道理姐

你咪又係睇到我 傻閪

講清楚先好block啊
圍爐撚

比咁多人入黎屌鳩你地 自己檢討下啦

tsla 要升啦

Sofi短炒幾好 冇佣金

bb企穩15

靜啦

堆sqqq put準備到價

淡友要見steve jobs了

橫軍cls 期升到咁都俾人壓爆 想收140殺撚晒兩邊

其實佢做乜唔升

但會hang機 前排出面成板苦主區

但係有咩事真係佢死先

shls 呢到真係冇人玩
話哂支燈概念股

死ser麻煩
不過覺得還好
關鍵時候都放到

孖盡左唔夠錢入啦 leverage 1.75
聽日先出糧

我岩岩檢討咗
「GME老散」加油
我支持WSB
今次黑哨好撚癲
Byebye

仲有聽日

今晚個profit有救

31果陣想入，得個想字

根據投名狀慣例，淨係計到今日的

冇借錢
有幾多本玩幾多

C朗身法 執石profit都唔錯

聽日仲亂

sofi用黎短炒熔斷點算

我反而係相反

現價買唔差
尋日32.3 買左100股支持下
話哂明星投行支持

好啦

利申我唔係投名狀裡面

我得2000幾鎂開波 靠執石執上去

Elon覆左AOC個tweet

冇cash了

情況更加高漲
Biden上台冇耐就搞啲大單野出嚟

Wall st準備食得屎
今次冇08年咁易打發

真．世界大事
亂到鳩彩
坦白講啲股升定跌都唔係好care

papa elon

dear friends

啲錢又唔係你嘅，
嘥咁多口水做乜

原來咁多人有gme㗎

掙扎緊信奉太陽教

好地地升乜撚野 廢老就似番個廢老啦

想trade都無

算唔算第一個政治危機

好撚搞笑

Twitter個zerohedge話did robinhood just shorted their ipo笑到仆街

今次呢邊都有錢 有班GME贏左錢既暴發戶

我要有咁亂 得咁亂
恐慌啦大家

垃圾廢老又出黎獻世

已經轉左做好友

可能係最後一個政治危機

羅賓漢今次賣屎忽都唔掂

無 個個都係因為elon baba

條友唔係百幾蚊入左咩

咁齊心
係咪有咩target 想整死

心動不如行動

firstrade用家岩岩想試入GME10股都唔俾買
仆街黎

估計最後gme 會退市收場

會唔會變成十年一次嘅導火線

我講緊依句

其實另外幾間都ban左，點解淨係追住robinhood

笑撚左，你唔講都無留意添

熱門全部財經

其實爛果做乜鳩啫

因為好似佢係帶頭個個
其他先跟

今日洗唔洗升成咁

因為最多WSB少年股神

我估（想）下個月大回

週線is losing steam
月線聽日收3750就高位十字

已yolo未日 call

買唔到GME了 唯有allin tsla

要抗爭緊係要上熱門

所以話不推文係浪費時間
根本無人care

今次cctoy都allin入場
唔會屌

其實咁分台嚟做乜
仲有夜晚無所謂啦

等佢落返10蚊又嚟

邊個價位？

計漏咗呢點

咁呢單大新聞上熱門好正常呀

退囉
窮撚最惡
睇下邊邊損失大啲